[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3272)

gogogo

咁撚慢就咪撚搶啦

slow

黑根入個波先再刷C啦

慢到

so slow

屌你再慢d

我屌撚晒果d1000連出兩次o既人

Lm

慢

唔想wo屌你老母

冇左1000?

無從入手

次撚次搶1001
就一定有d仆街連出1000同1001
我點撚搶啊
你地玩撚晒啦

和好

唔好咁嬲ok?

樓主幾時死

Playhard反摩6sor大勝日

船p

原來playhard係咁中

半場10c plx
呢場有冇角球蜜家夾角？

屌 笑4

Me

原來莫斯科又收左皮

Playhard都反底 玩閪咩

明日奈呢

驚爆到20c咁

我連中之後 第日即比人抽中都skip
唔知playhard聽日勁中會唔會都係咁

明亮13.5s

同supreme飲緊野
應該陣間上房 勿念

亮神

係我張床

一球球半

呢場有機14C完
角球水位回到傻

黑根入未

你地班人仲想抽
點抽都係我嫁啦
仲留名做乜尻

問supreme

對你好失望

今日角細中過未

yy打擊我好多次

冰左7minc 角大jumped

屌supreme食我條女
仆街仔

夾唔夾角細

！！

不了 永遠唔買角細

個抽獎網衰

張相你真人？

半場10c呀屌你老母

以後直接開到就派佢

你都無丁 含咩

屌…半客針了

笑4

半場10c派我

話咁快5C
同我連中5次一樣
易撚到

過去捉姦啦 仲忍

係都派秘書我

我們是陪跑的

屌
心好痛

有冇人買大波

刷角入波呀！D L L M

黑氣石不了

真係好好笑

黑根

停角了

哈！！！！！哈！！！！！

赫根

hi 用返舊名 自己賭了

想買主fg 有無反對

半5全8

我就唔信我o既命運同le個角球一樣
同左係5次到

佢心諗爽過中波

12.5ok?

屌 真心jump 派完佢未好過

派你老毛
認住你

中央軍果場大波波有冇同路

仆制 -5c 刷啦

求派

唔關我事架

赫根立即同我入

冰

咁就一個月了 幾快

幫我去捉明日奈同supreme奸收費如何

買左半大

支持

半大24

莫斯科半大24

角呢？

下個1001
聽日訓醒即生飛滋

即場買咩好 岩岩入左500起機

黑根奧倫堡全格再中 頭10抽1再派$100

生左了....

me

莫斯科肯入未？

lm

我

半5全5 is back

跟左

ok

不成功不收費？

今次我了

訓先 中硬

小事啦

。

Dllm 比返條女我

入唔到頭10

黑根w ok？

屌
打多個tg就排12

我無女叫曬春

早知唔打

水菜麗加乘

gooooooood

又叫春

真係正

Tmr go big six call tgt

最衰都係playhard

角球呢

快撚到
Btw gun了 羊

屌

陸軍上半場入一粒先啦

no go big6 la

尼緊1001
聽朝生夠2粒飛滋
睇你今個星期食龍肉都冇味

一個禮拜無射精 點部署

我幫你

不賭了
養足精神聽日打牌
廢事食詐糊

黑根jumped

搵明日奈搞搞佢

不了。。。

沒女孩的火柴

$500

內化

小心龍體

-1開出未

富士

角球呢jump

黑根半大派5舊

入未

10.5b 24

Sally lm

乜鳩樓

OK

4mins=5C
90Mins=?

卓明樓

6c

熟到

好 無問題

7C啦唔好殺咁盡

㩒開？

共產黨了

陸軍 1-0

01

69緊 有無人想睇

jump

佢去開

實地考察

mo

jump
想入細夾佢了

辛斯 ng ok?

性教育要早d學

好腥臭 ！

克勤入未

黑根即開半大 快

狂刷個口

黑根入未呀

真

又冰

赫根又玩蛋蛋 屌你老母

0-2批准

你識啲野

急流

火車知錯....

好耐冇比人抽中過
究竟比人抽中係咩感覺

去spa轉運 898

又係你

角大告急

5call。。

辛c爽

屌咪撚嘈啦

你今日先中左$100

搶1001

33’ 葡萄牙沙灘足球隊 11:0

赫根 客WIN 就來多過 上盤 @1.78

綠仔 半場比多球

我都想知呀

一齊去卓明樓搵

夾角算

gchi

。。。

我想要比人抽中啊
答問題拎冇咁興奮

丁丁

挑機

有波入未

輸到傻撚左？
傻西先買細

7分鐘5c 30mins 5c

90mins 5c

半客24
瞓醒買美假

去屯門公園搵娜娜啦

Lm 做come bro

角細

屌你老母

02

時間 地點

半5全5

訓超又訓

黑根入波未呀

有幾多人頭先追左角大?

卓明樓本身我都唔知係咩 一找就有埋YouTube

唔好消失半個月

有無辛c手足

不過好多老鼠

想睇半5全5
聽日手足屌場波個場境

半5全5
世界級

半大goal

2:0 jump

俄超半大

......

綠仔半大

嘩
正氣到

俄超全半大?

全7吧

2:0

俄超

入未黑根

俄假又半大

又半大

差巨根dllm

１２Ｍ！！！！！！！！！！！！！！

赫根入波未

半大cashed!!!!
奧倫堡半大上季追到而家

炸？

根對家字碼

主隊１２Ｍ

角大死哂 包括我

邊隊

12m on9

冇野

巨根玩完

快啲入 入完 買客隊 下一球 fatfat

12m定罰球?

買左半客既我 情何以堪

Why封

365係dangerous free kick?

屌求miss

12m

2:1 半大全大

12

半5 全5 jumped

應該罸球

Penalty lu

21

黃衫惡到

俄 半全大cashed

365罸球喎

12M好難射!!!!!!!!!!!!!!

2:1

2:1全大

１２Ｍ呀
睇緊直播

Missed

變左12m了

on9 黑煨

全大cashed

same easy

俄超又半大全大

巨根

missed

我屌， ＭＩＳＳＥＤ

miss

巨根好波!!!!!!

goalllll

俄超大波派錢

12m真係咁難射咩?

吊6軍炸未

12m miss成風氣

hacken 半和針!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

12m又miss
今日其實有冇入過

250

守到定飛機?

唔入都唔變c jump

好彩上黎叫一叫

嚇撚到

missed 好波

Miss

黑根係咪可以入波

條傻尻

Miss完黑根入

連鏝都6次12M MISS 4次啦

笑死

痴撚線 又炒12m dllm

2半個場點睇

不賭便是贏
想買主fg 無買到 12m都可以miss

半場黑鳩2粒

12m好難射

水手

鏝

hacken 24

hacken場波仲踢緊?

9.5s唔通有得叫

hacken入得未

曼城今年落英冠啦

12m係咪咁難入

垃圾屎達9

黑根快入啦

黑根入未？

守到

角大都要死 on9

入左半大都仲叫有得叫

一齊見證半5全5既奇蹟

有下一場叫

赫根半客未

好想睇
名留波po

Gchi

屌你老母 買親果隊12m都miss
250我屌你老母

明神13.5s 點輸 gel定都得了

夾左
頂唔緊

hacken-1點叫

Goal?

得頭10分鐘有角之後死哂 黑仔到賽前角大都輸

封乜

-5c jump

又封？

?

屌你老母停足50分鐘

無事

打架

假封

停足你80mins

就黎比返9.5你買

留名睇停足70分鐘，一齊見證歷史

hacken 奧倫堡上

封

真呀 我連炒幾個12m

睇怕 全場和 要了.....

組團聽日去書展！

黑根大波已死

夾左 12.5s

黑根罰球

主咁都miss

聽日上街啦

入唔入

罰球咪報啦

對家炒完12m都仲未識入

12cok? 夾咗

好撚煩 係咪都封 賭閪咩

算啦

咩都冇買 諗緊要唔要大

半大只需

14.5s入左

想我地同你一齊輸？

黑根好撚伏呀屌

10.5b 13.5s

.......
深潛了

boom

半客

辛斯入未

主fg

可以

到咗 你係邊？

5c到完場會死幾多人

帶咗明日奈去卓明樓做 有意tg

依家有得跳船

第一個跳樓

赫根 半場 細波 又買唔切 JUMP

屌咩

m記 上次坐個到

伏伏地 半5仲開9.5

入定赫根w

Y

覺得呢場好鬼

46分鐘 即刻整2個角球

即場水位都1.97
上盤

嘩 半場得5隻咁癲？

咩啊
成場啊 成場得5隻渣

大注客ng

其實8分鐘就已經5隻

又話早訓

上個post有15個人留名 飛左個CD ROM
下面到抽1 100
now 抽

三角形
哈蜜瓜
和牛契弟
長井
冰角黑天使
丐幫(幫主)
燈光也暗了
playhard
神撚傻輝
傻gap
末期哥
天命之子

俄超半大日
2:30 半大3.4派錢

Hacken半和收米

巨根唔入俾人入啦

抽我未啊 屌你老母

Playhard又準備中

再癲既就係全場都係得5角

我了

巴打買幾多

屌你邊位啊

一陣又長井

係esther公主

a09想識女既
聽日最後機會
上街 係連登組下女女去
出pool靠今鋪

比人抄名係咪有d不爽

得獎者長井

冇我？

比多繼角黎啦 黑根

join

你知道 你就唔係企係度問我野啦

Gun I m ready

真。。
知咩事

已join 大量囡囡

你冇留名 傻的嗎

莫斯科中央陸軍 567+ 主其他了

無牙奈我唔去！

冇留明緊係冇u la

屌你老味碌梳

我屌你老母系

主隊未贏過

終於有我

有尻既 不了

你成撚日係人地留名果度留名
邊個睇到

我老4都唔抽我

我想半五全五！！！！！

真。。。 想cow女有無人？

珍

有無絲打聽日都係單拖出

順便貼張事後打下飛機先

勁撚到

碌梳勁撚到

癲

Dllm 6 sor
聽日出黎打牌！
聽日唔得閒就後日！
後日唔得閒就大後日

哈密瓜(真個個)有請

唔撚係呀

LG

又針
究竟抽中係咩feel

雲巴又中

唔夠你今日多

屌 黑根 奧倫堡上

全格

雲巴陰d陰d比人抽中
其實佢先係最撚勁果個

相差無幾

黑根果場假波，應該0:1完場

咁想見我

仍然覺得你最勁

黑根岩岩明明有出9.5 偷偷無左

約咁多次都未見過真人
聽聞好靚仔

你又尻圖。。。

比船p星傳染

我暗瘡肥佬...

大肚婆你都唔放過。。。

斯巴達派錢?

哈密瓜 1:30 前留tg

有無7串1美職

買咩好 針到傻

真
雲巴

係 小妹都好配服雲巴

抽中果d個本仲係度
係個賺個profit慢慢變少

雲巴波神

下半場了
究竟
幾 角 完 場？

3連了 都追唔到你同playhard

黑根入未呀仆街

一定係5

求美職7串1

pmed 我後日先入到比你 聽日有緊要野做

全大

黑根不如試下入3粒

連中係好爽
但雲巴你唔會比人jer
根本就唔明個感受

話說全黑做咩失左蹤

Tg有人偷飛賣尿

唔急 上街緊要

因為雲巴會派番出去
大家巴打都服

比你發現左

真 成日見哈巴派
人品好運自然好

無女飲酒 點算

扮乜

日日見雲巴派錢

9連c plz

@星之力

赫根 赫根 赫根

真無 毒撚飲酒。。。

雲巴

黑根角大撚狗

屌你老母 再輸就派撚晒佢戒賭

比圖味

半5全5 角大手足準備好未

唔明點解要偷飛
求其用小畫家改一張 30秒都唔使

jm

估唔到個個都想我輸

終於6C

我luke勁到

9.5s頂實

型到

3000all in 巨根W

巨根入未

9.5b cashed

呢條友偷fcc

屌 想賣料了

俾對家456啦黑根你

改圖都未識改 都入佢group

巨根0:0

黑根入未啊

條撚樣仲要收$2000一個星期

甲我？

???

好耐冇宣傳個爐了
前幾日戒賭冇咩出水

巨根=曼城？

黑根屌你老母

私食學人出水

同上半場同一隊波黎？

和味濃

想要黑根

有無人聽我叫春

禁屌都唔入

點解我睇唔出有咩問題

垃圾黑根

回上2倍再入多手 客ng

有冇女 有女即刻過黎

黑根刷下角啦

on9搵我好過 $100有十場料

all in 客fg了

佢隔離有件 你去到睇住佢地 自己打飛機

諗起赫根有次對家rc都00

8連c

無女

買左

黑根唔入比人屌老母

斯巴達有冇同路

屌你老母 黑根

咁我帶我條女過黎你地睇住打飛機

同路

黑根入未 屌你

又中睡超大波伏

對面主隊好廢 唔係 一球都無呀

試下買5位一注 再對下派彩個格

黑根快456

黑根入球嗎

刷8c +2goal

半5全10ok? 10-12 都ok

7C

7連c

１：０ ！！！ 嚇根！！！！

黑根goal!!!

goallll

Goalll

57min 仲未出 0.5/1b 明白了

唔好半一詩得唔得

嘩屌
正氣到

買左咩

報好啲啦屌

GOALLLLLLL

我屌入緊第2手

邊有咁快 瑞超

9.5B

刷多7c 1 goal

屌....仲玩緊lihkg

奧倫 黑根全格

屌 仲想等到2倍先上

睡超

黑根入多粒可以嗎

22莫斯科22

去到1.95啦屌

陸軍唔入比人屌老母啦

黑根入咗 仲點有角

入佢老母

送禮勤射得好靚

入完秒cash

開到14.5b派5個頭盔

-3c 快手

黑根入多粒全格

黑根2倍w

1.5/2b 要 all in 了

7連c+1goal

幾倍

14.5b...

黑根13c派100

垃圾主12碼都炒

.

自己一個食水煙 佢比3個嘴我。。。 串我？

入多兩粒啦巨根

莎莉！

上半場又唔入

1.92左右啦

ho

上盤。水泥gel。禁屌到。12m又唔入

Diu 垃圾波 12碼唔入 輸返

噢倫堡輸了

.. 自己飲咁撚毒？

1.92

邊間

係。。。 佢比3個嘴我唔知咩事。。。

2場上盤 加10c
我自貼

唔自爆 唔該

屌你老母買左10.5b
刷佢老母

唔想睇

會唔會係自己一個呀
奈呢
真毒

邊隊？

咁我貼你

有冇人一陣羅斯托夫W

未入波都唔刷 入左波應該難D

屌仲差兩球

佢翻咗屋企啦 諗緊去唔去lkf

不了

咁我要學supreme退出波po

追多口ng

然後2日翻黎 係基本

好慘比人放上黎

係

屌又針 十賭十詐

主垃圾到1對13射門。送埋12m都唔識入

無角無入球Gigi go

屌你老母比多3隻先停

建議大家咪得罪supreme
如果你地知佢係邊個 你地一定唔會敢串佢

唔洗貼啦 我幫你貼

赫根仲衰 13射入得1粒
入多粒呀屌

辛斯華爾幫下手刷啦屌

克勤咁撚快妹下妹下

係人都有你樣啦 星之力p

屌 呢個珍
淨間泵撚死我

黑根波都入埋係咪會停

又提。。。

屌 刷c未 點撚樣叫

唔駛派 我貼

黑根刷多幾角啦

13.5b.. cls

克勤易到

有機會的

急不及待要玩玩這個遊戲？

7連到 派曬佢啦 咁都中

ok 10c先please

陸軍內射奧倫堡未

Fact check jor

屌你老母一買完就郁都唔撚郁
想呃撚含了

快手刷多7角訓啦

大學是神聖，認真交流學會的地方。
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

果個GURT哥

你安靜未

收嗲啦a09

-3c都咁撚難叫咩玩法

放飛機6sor

屌單刀都唔 入

角球雨

頭5角點刷出黎 尾5角都咁刷啦

休息係為左走更長遠的路

要多球

斯巴打對賽比人食住 都開平手盤

9mins5C
家下先7c
比多一c你已經好好

Which team

陸軍肯入波未？

河床

2:2

俄超都就追到d c

入波刷角 刷角入波

10c plz 刷角呀

唔刷角就比個全格黎呀

型撚到

屌你做乜自爆

想同星絕交。。。佢p牌

入多粒都咁難咩

叫角好痛苦

入9.5s夾撚死自己算

真...

今日日假d C爆到7彩
場場都大c到咩 要還嫁

6軍入多粒plz

唔出黎 但係屋企上連燈屌你

半5全7爽到

黑根on9 14射6中得一球

陸軍快啲入波啦

巨根3g抽一個派1000

刷角啦 黑根

連角準備

上

陸軍赫根比多球

P牌仔學咩人屌波
毛都未生齊...

即場買親大波永遠得一粒

k

Mj

2場-1仲開唔開得出

888

屌 又冰

9.5b 準備入水

巨根-6角

刷多3C啦屌你老母

就黎

10c上船

8.5b

咩料

但你無。。。

放過我啦 好累牙

冰角冰到完場

10.5

今日好多場都半和 仲要0:0

屌 撚角大手足

11c照派 快撚手 輸少當贏

刷角未呀？

出水未？

屌奶星角都報假

夾左注角細 冇諗過9.5都開唔出

8

7.5s gel

8c

針了

屌黑根入一粒就係到妹

主隊玩控球好撚小落底 屌

8.5s gel

我老豆係佛祖

我搶

角球比狗玩

入多球啦

6連c

1001

10.5b

想性交 tg

辛斯華爾比下力 刷角

刷多2c定下驚先啦

-2CCCCCCCCC

讓1001俾我轉運

辛斯華爾都有老母生

快手俾2C

好

屌你老母刷未

主ng

我想轉運

比多3角啦

點搞呀，可唔可以兩場都和

Japan!

入一粒啦求下你

刷多6連c都唔過份丫

助攻1001

10001

6軍上盤針

1

100000001

01001

我要c

2

客要多球

1.5b已死

力

3

no 9.5b 12.5s real on9 又白玩

赫根連角入波

全格未

111

JUMP

22